『バトルスピリッツ 赫盟のガレット』 第2話、第3話の配信日決定！

『バトルスピリッツ 赫盟のガレット』 第2話、第3話の配信日決定！

第2話《9月25日(金)》
第3話《11月27日(金)》